希望由宜家到九月，個個星期六日都落大暴雨

咪撚戇鳩啦

好毒